# Projet pour les bloc 1, 2, 3 du DIU EIL

Dépôt git servant pour le projet correspondant aux blocs 1, 2, et 3 du DIU EIL à AMU

## Noms des participants au projet

Il peut y avoir de 2 à 4 personnes impliqués dans le projet. Vous devez indiquer les noms et logins des participants au format suivant :

- Jean GALTIER : jeangaltier
- Jean-Luc HAREL : jlharel
- Prénom3 NOM3 : login_github3
- Prénom4 NOM4 : login_github4

## Description du projet

Le sujet de base qu'on vous propose est lié au jeu sudoku :

- génération de grille en Python
- interface de résolution HTML/CSS/Javascript
- niveau d'une grille

Vous pouvez faire un projet sur un autre sujet du moment qu'il respecte le cahier des charges suivant :

- Python et HTML/CSS (Javascript), sans nécessité que les deux se parlent…
- rapport : expliquer interface, expliquer code, expliquer la démarche, transfert au lycée via une idée sur la mobilisation des compétences des programmes NSI dans des activités en séances (hors projet filé) tirées du projet, 20 pages max

Si vous décidez de faire un autre projet, mettez sa description dans cette section du README. 
